想搵一套戲

印象中以前係明珠台播過的西片
好似係講關於巫婆之類的劇情
印象最深刻就係巫婆照到陽光好似會石化

唔係哈利

獅子 女巫 魔衣櫥